為咗芒亨清哂成部switch data

是否值得

買張卡咪得 弱智？

幾十蚊張SD

隻game 8GB唔夠
清機做乜9？

買垃圾game本身就唔值得